點解黑豹老豆唔着黑豹裝

咁佢咪唔會比人炸死

點解遊水唔除埋泳褲？咁咪可以沖涼囉

肥咗着唔落
以前勁fit

劇情需要

國王喎 着埋都好合理

呢個講得過去

我都覺......

度身訂造咪得囉
西裝都得, 黑豹裝why not?

因為佢唔着黑豹裝都係黑豹

因為唔想比外界知佢地科技好勁(好似係

果陣對外開放左未

駁唔到

吊記錯左
嗰陣黑豹裝未進化成只有一條頸鏈

件衫洗左未乾著唔到住

因為游水嘅目的唔係沖涼

力量傳佐比個仔 而黑豹裝只會比繼承人着

佢老婆著左豹紋底衫引佢
佢一除衫想屌就炸撚死左